thei civil eng 讀唔讀得過

本身hd in civil grad 有個top up engineering degree

今個學年報polyu taught master of geomatics 同thei civil engineering 兩邊都有offer ，geomatics個邊係咪飽和晒 又唔知讀完會唔會轉行。 做緊RSS WS

有無師兄講下thei civil grad 同land surveying 出到黎做緊咩

前世唔讀書 今世讀thei
俾錢你都唔好去thei

有top up engineering degree 做乜仲讀

錢多？

雙學士學位

結論都係慳番舊錢 我都覺得好無謂

前人分享：老師教授內鬥未停過，幾多有心人被逼走咗。明明招牌定位係實用 (廣告話 Work Ready嘛) 但事實又同其他大專無分別。聽聞之前踢走舊人之後專請八大棄將，今年同學八到話老師會部每年續約⋯⋯ 嗱，坦坦白白，啲 intern network 就老師嘅，佢地走咗就得返班棄將同八大鬥 Research (係呀，同八大鬥)。教學？WFC？同期出道東華、明愛都扒晒頭。加多少少學費去英國澳洲讀博移民好過⋯⋯

冇degree都唔考慮thei
有top up degree讀thei玩咩
寫落CV, HR只會當你白痴

留番d錢買股票算啦
讀來冇用

一定讀poly啦 4大個校名勁咁多。

四大？問左City 未？
至多叫五大....(膠)

不嬲 10個有8個香港人都知 理工校名好過城大。

年輕人就唔好信d ranking 誤導啦。